---
title: " pendências e previsões"
date: 2014-10-30 14:41:35
---

*   **23** páginas de revisão
*   **9** e-mails pra responder
*   **1** newsletter pra finalizar e enviar
*   **1** álbum de fotos pra selecionar e publicar
*   **4** posts pra escrever
*   **13** posts pra programar e publicar

suposta previsão de **5** dias sem internet em Antofagasta de la Sierra (puna catamarquenha) a partir de: amanhã à tarde. corre.
